匯豐大升冇人講，咪我講囉

外國打左疫苗
疫情回落
等過氣股皇接力
引領大市衝上三萬三

not a dream

想笑

賭緊派息係幾多

係咪到左最後上車機會

呢個年代仲有人買呢d老千妖股？
買新經濟股一日都多個哂d利息啦

我嘅訴求只係想返家鄉

5%係橫行定大升

升快啲
返到家鄉即放

大升啦痴線 IV升左10%

機率有無五五波？

150？

68呀

to the moon 🚀🚀

大升 大牛市 gogogo

最後話唔派息就人踩人

個個賭佢派
不過派幾多都唔知

滙豐CEO：300萬港人聯署挺國安法

買滙豐撐國安法

舊經濟股追落後，恆指好大機會破前頂
不過d舊經濟股有排都上唔返d高位

上帝要你滅亡

傳最好既版本係又回購又派息

呃9班傻閪又衝入去坐就算派息咪又係攞你啲錢派

有冇巴打28蚊入?入咗幾多?

睇個勢今年起碼會上返65蚊嗰d 位